二百萬人的不合作運動正式重啟！！！

而家政府當我地無到
乜撚都無回應
所以
聽日18/6 開始！！！
全部人集中癱瘓港鐵！！！
唔好畀個火停！！！

返工 不了

816有冇錢㗎？！
無錢就「返工，不了！」

利申：琴日蝕晒

癱你老母

瘓你老母

On9

邊個負評我

我琴日行咗6粒鐘一蚊都收唔到，重要自費買水買糧，唔係蝕咩⋯⋯

香港人，唔係樣樣講錢嘅